未來仍有一至三個颱風進入香港500公里範圍內

下星期又會有一個颱風形成，又係大致趨向日本...
日本真係接二連三受颱風影響。

好似連續龜波氣功咁打上去